新手聽日想行山,請問要咩裝備?

打算帶枝水同身份證就算
鞋就普通白飯魚 無錢買靚

利申左先:普通行上斜+平路

遺書

屌你咩

落我名嘅人壽

遺囑

準備中

勁

新手建議行炮台山先

瑜伽褲+sport bra

帶遺書 死左廢事估係意外定自殺

有無好行既石頭路先
無我驚你仆街者
著防滑鞋啦

係咪男仔女仔都咁樣著就得

仆街天都黑

陽關大道著乜腳都得。
肌肉攰就唔好落樓梯，易受傷。

手機仲有冇電

巴打有料
馬拉神山d 挑夫都唔咁著

水鞋都幾防滑

我今日無去 等老豆開完工返黎比返去白飯魚我聽日先出發

打算試下單人挑戰吊手岩

隻腳好正

ching食得咁偏

點會

呢d放上onlyfans會賺錢

降落傘